屌奶星John Wick啲打鬥咁撚柒都有人吹奏，睇下導火線先啦屌

John Wick = 美版人中之龍

又一次證明唔係外國月亮特別圓